這個世界叫人類堅持落去 世界叫窮人奮鬥落去 但我淨係可以繼續喺度 無聊落去

做咩

mla

蕭巴做乜咁灰